點解唔食完早餐先刷牙？

你食早餐d食物，係咬緊果陣摩擦埋你d牙屎一齊吞埋落肚。